銀行估值升0.6%至9% 中細價屋苑率先回穩

銀行估值升0.6%至9% 中細價屋苑率先回穩

銀行睇好樓巿了

從來都無睇差過, 一直都睇好
唔會有人真係以為社運, 失業, 有傳染病之類港樓就會跌呀麻, 打仗都未跌啦, 有外星人入侵地球升得仲快呀

龍市下從來無跌
建議巴打800萬入手Yoho 393
下個月即升5成

估值升唔計
跌先要計

咪就係，外星人黎到香港唔洗住呀

銀行班垃圾會醒得過連燈仔? 等執啦

燒山出嚟講兩句啊

企連燈仔對面一定驘
支爆
樓市
美國大選

真係贏到開巷，多謝連燈仔

細佬9月頭買左樓，到今日估價已經多左10萬

屌，等埋我買埋先升呀！

10萬就唔好講啦

升

我見連登好多人跌1%就講到冧市，升少少又唔比我講

10萬好少，會比樓淡/租租笑，
人地一個月美股都賺一百萬啦

你買幾多錢?

我自己上年買，佢9月買510萬

幾多呎?

有冇第2句？睇到悶

實380，冇露台

咁抵，邊區?
我都係上年買，冇露台，350呎但560萬

北區，平咗啲都正常

花都？